習近平時間：長江源源不斷綠色動力

習近平總書記日前對金沙江烏東德水電站首批機組投産發電作出重要指示，強調要堅持生態優先、綠色發展，科學有序推進金沙江水能資源開發，推動金沙江流域在保護中發展、在發展中保護，更好造福人民。

烏東德水電站的投産發電，將為長江經濟帶建設、中國經濟發展提供源源不斷的綠色動力。近年來，長江沿江各地堅持生態優先，推動黃金水道綠色發展，一幅人與自然和諧共處的生態畫卷正在鋪展。

http://big5.xinhuanet. com/gate/big5/www.xinhuanet.com/video/2020-07/04/c_1210687930.htm

人與自然和諧共處

PTT [爆卦] 上課中的小學生 整班被洪水沖走了

源源不斷

下游人民情緒穩定

下游人民信黨信國家意志堅定絶不走佬。邊個走就係勾結外國勢力，動搖我國人民對黨國機器嘅信心。

上下游房屋自然流失 國民身體隨水流漂蕩 14億人全力推動黃金水 堅持落實亞特蘭提斯的新中國生態模式 一幅人與自然和諧共處的生態畫卷正在鋪展